（正視聽）商場默許便衣入內同放防暴入去一樣 都係向市民宣戰

請港豬認清事實

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

話明便衣
你都分唔到啦
商場點知呀
咁都關商場事？

你唔好話呢個世界有香港警察
係地球向你宣戰
ON 9

咁快出嚟洗白牙on9仔？

唔好越來越多火頭
就嚟割哂全世界

要裝修

現場好多市民都分到喎 記者又分到
咁撚廢嘅保安炒咗佢喇
係咪喺僵屍account會然？

on9

好撚多僵屍account入晒嚟

[black]全撚部都裝修，好波手足

有殺錯冇放過

黑警用過既屎塔都要裝修[/black]

你都講話是便衣
仲要咁多人流點分
如果有咁易分到 就不會有咁多手足被便衣伏

十尻幾個戴住口罩企埋一邊 live又影晒 黑社會晒馬咁 咁都叫分唔到？

點分 用下個腦

打左籠通好耐啦

帶槍入商場已經好危險啦

屌晒上面嗰班話分唔到嘅老母
一係冇喺現場嘅冷氣軍師
一係pr打手
一係三毛

成堆僵屍account洗白

岩 點會分唔到

新港城單野之後
邊個仲敢阻防暴入商場

咁block埋我地手足咪好益你？
呀sir想冼9我地呀？

成堆妖魔鬼怪入晒嚟 真係一早打晒龍通

一定分到
而且新城市後尾直頭話埋畀人聽佢地係便衣 帶晒帶

popo strategy
1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

見到上面班打手三毛湧晒入嚟就知咩事喇

有道理

岩
所有比狗入都係含家產
自己客人自己唔保護
即係唔洗做生意啦

毅進仔
下年10月準備幫老婆接生啦

可以唔俾警察入？

保安去左邊撚度

唔好講入唔入琴商場

係咪要請多d保安

有事發生就要出解了解咩情況

平時d閪保安搞手足就咁撚快手

仲有呀 商場係有occupier liability要保障客人安全 你放班唔撚知乜柒武裝份子喺入面打市民 任何一個受傷（無論咩程度）市民都可以告鳩商場管理公司

無罪案發生 無特定可予逮捕目標 除非有手令否則唔可以入

比負評即係唔同意商場要保護客人

其實最好就要逼商場出聲明
講明唔歡迎便衣曱甴搞亂檔

仲接生？ 跟佬走左啦，唔走嘅就難產

拉

On9 沙田連城廣場裏面都有防暴

毅進仔以為留個負評
自己就無戴線帽

發夢見過現場便衣多過市民，話唔係打籠通都唔信，屌佢老母，一個衝出黎，個個都抆枝伸縮警棍出黎，估唔到個樣冇乜野嘅40路阿姐都係狗，cls

呢個好

今日可以統計下邊個商場會放狗

未結婚既可以重揀，第日有咩頭暈身慶 要白車，你老公翻緊工，屋企得你一個又無車入到來。

揀過個老公，如獲新生。

個老公輪更，平時你翻工佢放工，你放工佢翻工，靠咩維繫

所以上面班mon po狗衝出嚟柒顯得仲弱智囉 好在而家多番啲正常巴絲入嚟

水炮車搵個男人走啦 跟住死黑警冇得移民 遲d日本韓國都冇得去去韓國搵oppa 結婚

推

on 9?
點分lol

呢隻五毛我block 左，代表呢個post係分化post

黑警以為留個負評比我
老婆琴晚就無幫其他男人含野吞野

香港警察成日出軌邊個想含尋日第二條女含過既撚共享狗撚 不了

答我
商場做過乜野阻止混亂發生？
明知咁多黑衫警入去 乜野應對都無

1) 落閘就目標已達成, 可以轉場。商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

2) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈, 琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前。尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 12點好撤。目的係經濟攬炒。請問留到咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

其實有沒諗過，佢地唔show pass

你點樣拒絕佢入來，佢話自己唔係唔認

可以點阻佢入來？

理智啲？

唔好做到自己壞名聲

商場出聲明要求警甴唔好係無經商場要求下派任何形式裝扮既警甴入商場私人地方內有任何行動，好困難？

有無層層樓都放保安係度睇齊
唔好班一堆黑衫係咪便衣 有可疑人入商場佢地係咪應該要mon實

中出顏射又話你知咩死黑警
番去捉d仔女驗DNA 啦

不嬲保安見到可疑人都應該了解下或者mon住
保安不嬲惡過閪

要我幫班地產商同保安諗埋？不如我賺埋佢地嗰份喇

如果我係就唔敢驗啦
養個老婆比飯佢食比狗舍佢住
點知佢勾佬
仔絆更加唔洗講
幫手去衝擊同廢柴老豆頂撞
返到屋企又唔理老豆
平時就發夢打老豆

blocked

Push

你要鳩up，我都沒辦法

三毛最新風向﹕裝修

明明呢家係便衣狗亂入商場引戰俾機會防暴狗入黎搞到商鋪落閘做唔到生意
如果裝修防暴狗咪更肆無忌憚衝入黎

咁叫鳩up
黑警唔做野就等於保安都唔做野喇可

同藍絲有咩分别

又係疆屍account

做咩客人要幫公司諗埋野阿
咁似咩記者要幫警察手做野既邏輯

臭罌冇出臭草
阿仔叻豬

商埸禁制令，必須出示訂檯證明才可進入

識分又點?保安有咩權核實佢身分?
保安有咩權趕佢走?咁勇武練大隻啲都要被趕?

琴日咁多人出去做野
我就唔做喇
留返係間溫暖房仔黑警老婆好過啦

Hi
Bot P 牌

商場保安都無權趕人走？
佢地做唔做野同可唔可以做係兩回事

你可以問下新城市廣場

警犬派咁多便衣入去，可唔可以無通知新城市廣場？

你覺得咁多狗入場可以唔通知新城市廣場？

天真嬌？

有冇諗過係你問題呢？
戇鳩

諗唔到黑警仲有咩生存意義
升到上雞仔餅咪又係綠帽仔一個

Sir this way

不如話港共都唔撚想捉你架 係你出去渣？

兄弟爬山各有各做
黑警呃呃埋埋都係幫連登仔養仔

要睇商場公契架，加上根本唔會拎到禁制令，加上係便衣，佢一開始本身個身份同你地係一樣，禁制令都無用，咪撚下下開post 正視聽記以為係岩啦

點撚樣呀僵屍 死撚柒開喇

新城市廣場pr夠唔夠膽講，警犬事前無通知佢地會派便衣狗入場

連衛兵批鬥模式正式啟動

係囉
呢d都得架麻

入去要過x光機囉好似中國咁
成日話香港係中國
咁咪照學囉
無人話商場要阻止就一定係要用硬方法阻
方法呢就佢地自己諗 我做客就唔包幫手解決問題既

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

黑警都有份用水塘d水...發電廠d電...

啲便衣狗好多都好撚明顯似係，保安唔撚去逗佢等於佢知咩事
當然你可以相反咁諗佢地拎住支槍無得say no

1. 唔係層層都係公共通道 好多範圍根本唔係公共範圍
2. 便衣唔代表休班 佢地都係執行緊職務

根本唔會拎到，咪天真啦

最好放多啲防暴入去，成個場唔駛做生意，新城市最佳例子

開post都加返d分析支持啦
當呢度你個Facebook 咩

琴晚手足唔立即走 比曬時間我地d床上勇武派幫手打床戰
我愛手足

講緊佢要做野解決問題
佢而家係無做過
唔係試完唔成功

On9 保安咁撚勁識分就唔使做保安 入撚左去做FBI啦

商場，消防要正常，啲鋪又怕水，
消防龍頭出水，花灑噴水，測試消防系統，商場隨時癱瘓。

商場點夠膽 個個驚得罪黑警
最多只會好似朗豪坊個啲咁拿拿林落閘
馬鞍山個啲英勇保安真係可遇不可求

便衣可以企係商場入面已經得，加上而家班狗會撚理你係咩地方咩，惡過皇軍啦，點阻止，不如醒目d 好過啦，和係Shop 就咪屌狗啦

啱呀 保安撚知咩 班人真係打橫黎講
係呀 一樣呀 打撚爛哂全港吖笨
笑撚死

[共識已達] 新口號 我哎黑警 你哎賣淫！！！

呢個post精彩 一大堆僵屍account

保安牌係警黑勾結務處出，所以保安多數係藍屍狗。

商場點知？
點你老母呀點
琴日新城市 有2大批便衣狗黃左
塞撚左係到唔走
仲要唔撚比普通市民過
但佢地班便衣狗從來無認過自己係警察
結果？
保安Head？ 話唔撚理 唔撚知 見唔到 唔關佢事
新鴻基 Staff? 話搵上頭 搵撚到消息埋

便衣可以入
但佢一show pass 做野就關保安事
保安行埋去但做唔成野係一回事

再講阿 平時超市乜撚野果d
保安就係用對眼mon實d可疑人
但佢地無咁做
多3個3個 black bloc人佢地mon都唔mon下就佢地唔岩啦

唔通係春袋？
無理由引咁多

即係人地一日唔犯事,你都唔可以拉人,
係唔係都拉左先,果啲叫鳩拉,無問題?
即係你一日核實唔到佢係便衣,你都唔可以趕佢走,
係唔係都趕左先,果啲叫鳩趕,無問題?
佢分到,但係佢核實唔到,所以佢無得鳩趕人走.

前線手足真係好好

毛澤東:聯合次要敵人 打擊主要敵人
自己諗下

唔同意樓豬一言堂= 疆屍

為左琴日可以令黑警戴綠帽
勇武手足付出左好多

放有槍便衣入去
商場無可能事先唔知

商場唔洗知邊啲係便衣狗
佢地只係需要要求班狗唔好再放便衣狗入黎就得
當然班狗聽唔聽又係另一回事

好難分，有好多得一個保安點阻

大佬你都講到明便衣啦
廣場點樣唔俾佢入嚟呀

你連登打隻字有幾難，不如都係收皮啦。最好全香港都裝修，跟住你係屋企睇live。

岩 好難分
平時保安見到任何可疑人
係咪都應該諗計仔留意下
定默為默警無著狗衫就由佢地想點就點
獲獲黑警搞到成地血
做生意既人
唔理政治
都保下d生意阿
岩唔岩聽先

呢度d 人真係愈來愈惡，人地唔同意就打飛機屈9人係疆屍，以為自己講中左係春袋，你幾個月前都仲可以就呢個問題討論下，而家班狗根本唔會理，要拉9你連私人屋苑都照沖啦，登記都唔會肯，保安使唔使拎埋條命出嚟阻止呀？人地都係打份工

點分到便衣定普通市民？
定你想商場喺門口搵保安搜身？

推e個

保安份工就係要保障人安全
你對工作態度係hea當搵食係你個人意見
唔出黎用保命阻
都扮下野阿
你扮下野 香港人好公道 同情你 狂幫襯你都仲得

隱身於波台嘅五毛都出埋嚟

咁幾個手足一齊出嚟嗰啲點算
一陣啲食蕉跟住幾個手足又話人哋想幫狗捉人
講之前諗下可唔可行先啦

ching點睇班地產佬支持止暴制亂？

雖然明知出完聲明啲popo都係唔會理
不過推

保安要去睇住任何可疑人都係岩架wor
佢份工係同佢老世交代
唔係同黑警 同你手足交代

而家話緊佢唔盡力保護客人安全
佢地一視同仁 對任何可疑人都要留意 無人怪佢地唔岩架wor

push

便衣可以點防？

請去shopping嘅手足入一入黎

On 9 ~ 班狗痴到咁，而家扮下野分分鐘命都無，你當人on 9 定你當班狗仲有人性，你咪當d 保安傻先得架

從來都唔係保安同黑警deal
而係地產商

咁我做客我屌佢咪我岩囉
佢出得糧保自己唔保我？
乜邏輯
擔當唔起份工就咪做

當然黑警都係含家產

唔好係佢地商場買野同買佢地d 樓，咁你想要再激d 既我無意見，只係而家d 狗已經痴到咁，根本係野阻止到佢地，唔好要求d 保安嚟阻止，咁同要求人地拎條命出嚟較飛係分別，扮野阻止都會有生命危險，加上之前馬鞍山新港城單野，d 保安更加驚啦

手足都係black bloc 入商場, 商場保安點知佢係手足定警察, 一陣阻住左手足入場又被爆玻璃咁個保安負責?

你呢d 咪正宗閪客嚟、你就算有份出糧俾人就要求人地拎埋條命出嚟？

便衣黑警裝扮同 black bloc 手足一樣, 點分? 咁你支唔支持保安阻止black bloc 手足入商場?

幫推

便衣無得講，但比得防暴入既都係同香港人作對

------

香港獨立 唯一出路

保安係唔洗對抗爭者負責任架wor
佢係係手足炸

所以咪大把人講要普通裝入

佢地成功唔比保安發現係另一回事

一係咁講阿
手足因為有可疑 比保安發現 查係無計
佢一視同仁咁對所有case 唔理係對方show pass 定係無pass
呢d叫公平 明眼人唔會屌 而家係佢地3個3個
又做下戲問下咩事都唔做
最後又周圍打人

若果商場咁危險
點解唔起碼暫時關閉？

擺明就係夾埋拉得幾多得幾多
其他顧客安危？值錢架？

岩
好多野做到
無人話要用肉身坦傷
你出黎扮下野都好阿
香港人都同情下你

如果保安比黑警恰
我地香港人實幫到盡
幫你狂買又得
搞遊行守護保安遊行又得

笑撚左 可唔可以唔好咁癡線

總之商場都有責任
我食緊飯點可以出面有暴力發生咁我做客點撚算

商場當客人係 condom

黑警係一個一個咁行入商場, 定係三個三個咁行入去你點知。。。 一個商場十個八個入口, 保安又唔一定坐正係個門口, 便衣行入左來又邊個知。。。仲有, 如果黑警唔 show pass, 話佢唔係警察, 保安又可以點。

你真傻定假懵
做完博炒仲要幫商場申請埋裝修
完美示範咩叫當人係condom

除非你只係路過，但如果你係有和你shop 既咁你都幾無賴，和你shop 係會令到個場有風險，你轉過頭就話保安有責任保護你，唔該你搞清楚，商場請保安最主要既原因係確保商場安全，其次先係平民，平民既安全正常應該係警察負責，只係而家警察唔係會保護平民，所以而家係無人確保到平民既安全

推
好撚正

佢真係無用過個腦就講嘢

Block左你好耐啦五毛

黑警唔show pass 話自己唔係狗緊係無問題啦
但一旦佢捉住人 拎棍果刻 就一定係保安要做野
明知阻唔到但扮下野都要

大佬 點可以有個商場 一群人一齊跑 仲拎支棍係手

裝你老母咩極端冷氣軍師

明明源頭係政府 越開越多火頭
冇樣野係針對政權
韓國總統支持香港係中國內政，使唔使裝修韓國人呀？

啱呀
同你相反意見既就係僵屍
用下腦啦
連登1:99僵屍呀？

畀黑警用電用水，咁都唔裝修？

海港城城中鴨子果班，一望就知唔係等位，係便衣曱甴。
就算黃咗後，商場有無主動叫佢哋走？

全世界得連登仔係岩 其他都係錯

做唔起份工就唔好做
香港幾時變到做果份工 做唔到野糧又出
你估黑警係咁政府係咁呢樣野就合理化阿？

受唔起份工就咪學人出糧
就正如我地屌警唔做野一樣

商場賺完客錢當客係condom阿而家

推，集中打重點敵人

果D 話要咩 要咩 個D 都係坐定定 等人做 果班黎

你咁樣同要求保安去送頭有咩分別？點撚樣扮野，扮大叫唔好？

解釋下 有公眾活動
點解無任何預防
唔要求佢擋喇 預防都無
點解
有無效一回事 點解無做

裝修朗豪坊手足做得好

岩，想保護商場咪放綠曱甴入黎站崗囉
洗乜鬼鬼祟祟用便衣狗

保安份工就係咁架啦
佢地出緊糧 保安係你手足咩
傻左？
保安係出糧 保持一個地方既安全既工作

172
AskRob
• 50s
顯示 #1
岩，想保護商場咪放綠曱甴入黎站崗囉
洗乜鬼鬼祟祟用便衣狗

自己睇下咩叫建設性發言

唔撚係要用條命嚟保持一個地方既安全囉，就算公司指引同係要保安照顧左自己既安全先啦

有班人成日想有人幫佢裝修
兵力有限到底明唔明

綠色物件入商場遊走十足爛仔聊交確實趕客

你要講到咁
咁即係佢地根本無撚用啦
無危險就唔洗要保護啦下話
你自己諗下係咪

其實當你真係分唔到 咁黃左比人知佢地係狗之後又唔趕 商場咪抵死囉

岩 點講都推唔到個責任

其實上次海港城有保安叔叔請過便衣狗離開 話商場冇人報警
不過啲便衣狗唔肯走

你第一日係香港生活？保安不嬲係紙板，不嬲無撚用，你要人地保護你就請保鏢啦

懶得同啲弱智仔嘈，直接block咗佢算啦

勇武手足幾時都係最好

up

而家周街都好多便衣
啱啱經過旺角
你每一個街口梗會見到一個望住條解d 人而篤緊電話

香港真係變晒.....

做保安最緊要自己無事
客人wfc
不如當差啦
都唔洗保香港人
一陣保香港人比坦克射殺

你都識認左保安無用
咁我屌保安有咩問題阿？

我做客人我消費者

你自己你香港習慣不公義係你既事
唔關我事

我成日覺得 殺或重傷隻狗之後先比狗捉
仲安全過普通行街比狗捉 因為出名 佢唔敢殺你搞你

同狗打 中槍 博佢打唔中要害同器官
都好過入狗屋新屋嶺斷手斷腳 起碼唔會永久傷殘

保安無考牌既 無受訓既？

唔同意見就block 咁快d啦~呢場運動收皮就係因為你地呢d極端冷氣軍師

then u can do it
sorry i wont

真爆動唯心出路!所有商埸全攬抄

因為啲保安都係狗或者狗朋友
見到便衣咪當睇唔到
海港城呢啲一早默許左

你係咪On 9 架?你知唔知保安牌係讀咩架? 拎嚟同保鏢比?

盲既都知邊個係便衣曱甴
海港城上次直頭曱甴小頭目掛證帶曱甴行

TLDR: 商場默許裝修？

仲未有人答商場保安點阻差佬入去
之前馬鞍山擋門班商場保安之後拉晒阻差辦公喎

講緊點解可以有人無話自己係警察又可以拎武器係商場行
講緊點解 可以係商場比人壓住
講緊點解警察無受邀請可以入私人地方
大把問題阿

解決唔到d問題，唔識關左個商場佢阿？

講到尾就係發展商落曬order 叫保安唔好插手
講完

平時見人拎住件貨未比錢 又mon 到實
唔驚果個係警察拎棍打佢阿？

on9仔話哂人係毛係狗就當驘左，腦又唔用
拉

你覺得而家D狗仲會事前同你交代？佢地派便衣、防暴衝入商場，仲需要通知定你？

瞓咗幾耐？ 仲覺得差佬會跟程序做嘢
你都幾天真，而家要入就入㗎啦，中年阿叔保安憑咩阻

佢地期望係保安出左糧就算俾人拉都要阻班狗咁商場，扮下阻都要，如果唔係就要裝修

擺明打龍通喇

閂門唔開咪得
入去shopping俾黑警打死左商場負責

抗爭者咁勇武都阻唔到，我真係唔知想佢哋點阻
仲要有啲連門都冇，例如新城市
難道徒手同差佬博鬥

正呀 又有一堆講做乜都冇用論、黑警大晒論
係架 六月開始到而家林奠政府都無撚理過大家 咁大家又叫人繼續出嚟遊行？冇撚用架喎 政府都係唔會理你

一早講咗寧願少一個朋友都唔好多一個敵人
要睇自己實力，拉攏次要敵人打擊主要敵人
唔係不斷樹敵

你閱讀障礙定有心點火？我邊一句有叫人裝修？

一開頭無帶架 on9

講出真相

咪講到明後尾囉

無話裝修 但佢地琴晚既表現真係對唔住顧客

咁一開始點分？
班便衣路人樣一早入咗商場

唔好咁多廢話，教下保安點阻，捨得答未

唔撚洗嘈喇
佢琴日搞琴大混亂
佢今日都唔諗計 管好自己做生意既地方 就無得講
做唔掂又唔舍得關左個商場

你有冇出過嚟架
一睇就開撚到囉柒頭
做狗有樣睇架
而且有一堆擺明同你講佢係便衣警

GTA偷襲過幾次都成功無事，即係話係可以成功attack到，睇下幾時逼到人唔係裸裝attack，一破窗睇下你點叫支援，一擊一kill dllm。

佢出糧做野仲要個客教佢......

大隻少少就話人係鬼 咪你呢啲人

奴性重到呢
係人都知應該係地產商俾壓力黑警 唔俾呢幾日咪成功攬炒囉

唔講比唔比入呢個問題
佢地打人 舉旗 果下要點搞先
送d客走？ 又或者停左個場？

好喇 我當琴日佢地無諗過搞唔掂
Okok 所有野都唔理喇

咁今日要請一大堆保安啦掛 多到閪咁 企到周圍都係
咁夠安全啦唔洗打唔洗盛

我覺得自己同緊一堆5毛講野 但無所謂 出面有人做緊野 我p牌都推唔到po

你個topic 寫到明係宣戰咁你係想帶咩風向啊? 唔係裝修咁係私了保安呀?

帶乜撚風向？叫人認清事實又帶風向？
你再撚講裝修私了因住俾狗拉

都仲未講商場管理人喺香港法律下係有occupier liability保障客人安全
有堆不知明武裝份子喺度你係有責任去查詢發生咩事
但而家行過都俾武裝份子棍打噴嘢
傷者可以從民事方式追究商場管理人

人人都分到
就係你班保安分唔係

班三毛仲想老屈叫人裝修 垃撚圾
利申：不支持違法行為 行商場為振興經濟

帶咩風向
唔同同班親共發展商攬頭攬頸阿？
多謝你地唔出黎阿 我聖誕好撚唔平安 但我好多謝你

咁阿？

當日714 大家屌曬新城市
而家幫住d商家佬

上到庭個班你所謂既武裝份子就係警察嚟，你講既係岩，但情況會因為咁而變得複雜左，我意思係上庭個陣，因為你要証明班狗當時係搞事而商場係有能力同責任阻止班狗，但如果班狗係呢個行動上係拉左人而且成功告得入既就未必一定証明到係商場疏忽，因為商場根本無能力阻止班狗口中當時所謂既執法行動，講liability 唔係咁直接有同無，當然唔一定唔會成功，但唔係你口中講到咁必然可以成功追討到囉

響海港城Facebook page講尋晚放狗入去
極速俾人delete留言
一齊去留言幫佢宣傳個商場幾咁危險，俾班拎鎗嘅恐怖份子入去指嚇行商場嘅人

留意返 只係以阻差辦公罪拘捕 事隔超過兩個月仍然未落案起訴
我大膽推測DOJ根據以往高等法院既案例 都覺得無可能告到(保安擋門一樣係執行自己既職務)

商場保安其中一個職責係保障商場入面既人既安全
咁便衣狗係無任何法理基礎下持械進入商場執法 咁點解保安又唔可以要求便衣狗離開商場?

其實呢 佢喺“執法”嘅時候冇表明身份已經fail咗 況且而家有晒直播片 同以往其他類型案件唔同

講真，便衣你叫商場點分

check 袋 check 身份證明文件
你地又唔會比。
亦都唔方便手足做嘢

冇道理講到咪收皮囉，仲死撐
對住野蠻唔講道理 無視法律 無視程序 濫權暴力惡晒嘅黑警
你去要求5，6十歲嘅保安徒手幫你擋，擋完仲有法律責任上身，會唔會太白痴呢，你年輕力壯有氣油彈都阻唔到啦，廢話

我已經講左如果係個行動俾狗拉左既手足係告得入得情況之下，如果喺“執法”嘅時候冇表明身份已經fail咗咁係唔會告得入手足，睇情況我講咩先啦，加上而家d便衣係拉完之後show pass 法官好多機會會接受。

都成半年仲未醒，早唞瞓過啦

警察唔可以入商場執法
但班便衣又拎晒槍入商場係唔係公然破壞法律

靠法律，有險可守？

POPO理你至奇

都幾好笑
你係咪奴性重到咁
唔識點渣fit 而家邊個係老世邊個係打工仔阿

1.做唔黎份工 受唔起份糧就唔好做
2.琴日睇唔好個亂場 係咪應該吸收經驗今日做好d比客人睇？
3.我當你真係一個無腦蠢閪喇，係咪可以請大量保安睇場阿 ，再唔係再癲d過x光囉 成日話香港係中國阿麻 學曬中國咁囉 拎個唔知乜閪金屬探測掃下掃下囉 多保安到個個角落都企幾個囉 好似大學監視學生咁囉

大把方法
有心做 做唔做 做完有無用呢 客人有眼睇
714 開始到而家咁多單黑警入商場既case 自己唔識吸收經驗做野 就食撚屎啦 抵比客屌老母啦

網上吹雞咁多日前請和你shop 商場保安部都唔思考下點面對？係咪垃圾阿？

根本而家黑警就惡晒，上面一句止暴動亂全世界都要配合
除咗共產黨叫得停之外冇人叫得停
佢哋就係法律，仲講咩法律同地產商施壓瞓醒未

Up

黑警惡撚曬
又想吹失敗風 覺得無人夠黑警鬥

明曬

其實都係睇後台夠唔夠硬架姐
ifc d保安一樣可以阻到d狗入商場
你有無見到D狗敢衝入IFC打人?

大家都唔指望保安或者法律可以阻住/制衡到d狗
但最基本唔好默許
見到便衣果時d 保安可以執行佢既職務 上前查詢係唔係狗務人員 然後請相關便衣狗離開商場 咁當然d狗實唔理你 但你起碼都做返你自己既職責先

暖氣扑警嫂軍師